我宣佈，Agentcc 唔再係我地屈毛黨成員

我同6仔係度聲明。

Thanks咁多位。

無人想知

打擊五毛，人人有責
我地屈毛黨決定重選主席，6仔近年政績卓越

無資格同我地捉五毛

我地反5毛鬥士既名譽俾佢沾污了

以後6仔做主席
十卜Ching同蓋Ching幫手做總務OK？

掛住1:6果個六仔

是時候回娘家了

@6IX

6仔精忠報登
我地就離開牙Joe